想問西片有冇男女主角係樣衰但好紅？

唔係靚仔靚女而紅既都仲有d機會

但印象中好似真係未見過樣衰而又因為可能演技好/其他原因而做到男女主角大紅大紫

歡迎大家討論下

唔好用大紅大紫 應該仲難搵

起碼有d人識下會大機會d

Benedict cucumber

秒

Mr bean

The rock

尼安納度

Emma Stone

用不推文啦大家

布斯偉利士、湯漢斯？

男： 積尼高遜
女： 梅麗史翠普

拉

anna hatheway

star war 黑人同死肥婆

食緊飯㗎大佬
無啦啦諗起佢哋嘴嗰幕

呢個好J wor

呢個真心77地

睇睇下慣左

Renée Zellweger
BJ單身日記 兩個型男冧佢

phoebe waller-bridge?

Jack Nicholson
Ben Kingsley

呢個真心型

冇人講Peter Dinklage

Chillian Murphy

點都唔係樣衰呀

Eddie Redmayne
但睇睇下佢有種氣質 所以而家冇嘢

Sophie Turner

fast and furious 系列 (paul walker除外)

美國女隊長

matt damon

Titanic 同 sense and sensibility 果時好靚

仲有無痛失戀入面好正囉唔該！

呢個叫樣衰？ 唔係話好撚型好有魅力咩

最多唔係純正靚仔啫

The rock都樣衰？

呢個都叫合格

個樣擺到明唔係靚仔，係有種魅力同sell演技

Star Wars 男主角？ 長毛個個

笑咗

真心the rock點都唔叫樣衰掛而家愈老越型

Emma Roberts

Emma Roberts 樣衰？

一定係佢

Adam Driver, 完全唔明點解Star War 要用佢

Adam Sandler？

我都覺得佢個樣好怪

歐陽震華

Ben swolo

面型長？
夾返唔同造型會型仔d
Sherlock 同dr strange 都型

果時係戲院睇 一路睇 一路諗條友咁似达哥

Chris even
Robot jw

Ben affleck豬型Batman

Baby Groot?

Brie larson, rami malek

Nicolas Cage

Emma Stone
Jennifer Lawrence

Joaquin Phoenix，Frances McDormand 算唔算

J law唔靚咩

呢個算

其實佢算演技派多啲

Rami malek呢個真，個樣成個Bruno Mars咁

演技派仲有大把人好揀啦下化
佢係樣衰到長期戴頭盔，除一下都想打獲佢

男人樣

梅姨後生靚喎

Eddie redmayne

Viva Machete!!!

人地本身係model黎喎

Chris Evans
Robert Downey Jr.

月黑高飛